港島區示威真係各區最撚廢

話說我發夢
下晝去到金鐘
一開始話佔路 好 我幫手佔
無啦啦話去西環 好 我去
一話出防暴 上哂gear 仆返黎
遲返黎都行行下上左第一排 唔緊要 邊個位都唔緊要
最緊要有人守姐
到唔知第幾支橙旗 我地都退到巴士後
班狗拎埋制空權 有人動議 不如轉場銅鑼灣啦
好啦 應該轉 因為前線都真係好少人 又比人拎制高點
有人話 要比橋同煲底手足走左先 ok 我buy
成班懶懶閒 散步咁撚樣 前線手足話算啦唔好屌
咁咪算囉 唔屌
未行到過銅鑼灣 有班人話 銅鑼灣班前線決定去北角
我話： 「下 搞乜撚 唔係打游擊咩 班狗防都未撚佈
催淚彈都未撚射埋堆商鋪 大陸客 港豬」
無人理 淨係話前線出發左 好 我搵埋friend 同埋你去
過到去 話打走左班福建佬 我覺得終於做到啲嘢
去到北角都未上到最前線 又話set 完野 走 過銅鑼灣
屌你老母玩乜撚 set 完路障就走
打游擊唔撚係咁打 都要搞到啲狗郁撚左先架
影都未見到 又話走 屌你老母我唔係大佬 好 走囉
走返轉頭 又有白衫居民掉玻璃樽
知係邊棟樓啦 有2件垃圾走落樓 唔好意思乜乜柒柒
有個和理非竟然可以出口調停
「無掉到人算啦」
和理非真係無撚得輸 小弟拜服
原諒我真係攰 今日多和理非 預左少事發生 算係好事
不過我拎住個鐵盾牌 金鐘行到過北角
你又一啲理由都無話要拎返銅鑼灣
算 我今晚唔撚搞 比和理非同錯誤游擊方式騎劫哂
如果你佔完路 整完路障就走 有咩意義 班狗好攰？
上裝 briefing 乜撚都唔洗做
你搞到佢就游擊 搞唔到好聽就叫快閃 唔好聽就破壞
唔係一定要有人比人拉或者食蛋食煙先係成功
但我覺得搞自己多過搞班狗同平行時空班人囉屌
行撚左多過19000步 我都唔知做過啲咩
引用第一排某手足話齋 最成功咪金鐘無拉人囉
我都唔知企咁前幫左班咩人擋
要係咁打既盾都唔撚洗要啦 狗都未出就走左
撚人定撚自己

btw 個夢好真 有少少嬲

沙田友表示

真

和理非咪撚帶隊啦又冇軍事意識

勿分化

不過當練兵啦

見到有人一叫黑旗就9秒9跑走

金鐘個場有8成都係和理非喺上面集會落黎撐場
無辦法架喎
地理位置又差
上面仲有幾萬人和平集會緊
巴打想勇武建議去住其他區先

荃灣都係咁，撚人定撚自己！

班白衫到而家再出現係眾安街斬人

黃大仙發夢有好幾次一路出煙啲人照企定定唔郁
就算退都係有秩序慢慢退
情況ok就再馬上聚返
巴打下次不如直接去黃大仙

屌你打機咩
係要放曬火先勁架？
咪分化啦

發夢港島一日遊

荃灣班和理非真係抗爭小學班

我懷疑勇武果d 頂唔順下午轉左場去深水埗

得班on9 守冇人路障

不分割

同意 金鐘發夢去銅鑼灣 話過北角 去到北角 咩都未見到又話快閃返銅鑼灣 銅鑼灣好和平 有人話快閃去灣仔狗竇 過到去咩都未見到又有人大聲公話快閃完話退 話有前線放左魔法 但好多人包括我在內咩都見唔到
跟住大聲公叫人走條友又話出左黑旗所以走
追問之下原來係前線同路人出黑旗
跟住好多不甘散步 繼續向前
唔夠5分鐘 又有另一個戴咪既叫人散水 話好危險畀狗包抄 跟住我咩都冇做過就醒左
只係覺得畀人耍左一日 有咪既都係散水黨

今日天水圍同黃大仙最熱血

唔係分化 唔怪和理非囉 不過都搞清楚
我地係要撚狗 唔撚係撚自己

最好笑係北角翻到銅鑼灣
話要快閃狗總
成村人行到狗總3分鐘
就話快閃完，有狗車黎
我地撤退

屌，金鐘同你翻到銅鑼灣
行去北角又話地理差，要翻銅鑼灣
又行去狗總
宜家毅行者咩？

深水埗都好撚頑固

放左幾粒復活蛋了

真心
唔識指揮唔好揸咪
撚囇成班同路人好好玩？

等等先 港島區今日無乜送頭喎
不過我同意六點幾無啦啦走去北角係好撚on9

揸咪既人話有狗車係後面 但我沿途都見唔到

話撤時係2320度

我發夢係前批，乜撚都無

理解嘅手足 啱啱開始玩撚狗其他手足未上手
慢慢就識玩架喇 今晚好好休息吓

已經冇必要留低了

睇直播係見到有一班唔帶口罩既和理非帶住成班人走
一有衝突就做和事佬

下午俾十幾個差佬係金鐘狂射

岩呀 今日真係唔知做乜鳩
已經好攰去到銅鑼灣 一落地鐵就話轉去北角 明明銅鑼灣好地地又未有狗走咩呀？

不分化！不割蓆！

現場消息係亂架 儘量留意哨兵tg

因為勇武分散各區
正常嘅
每一度都有類似情況
但港島比較顯注

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

Sogo見到有手足留人 話狗未黎唔需要轉場

而家要玩分化埋港九新界

北角個警署好重兵力過去做乜

各區示威真係港島 發夢今日一齊

結論係

前線唔係大台

自己想去邊自己決定

武勇一早轉晒去黃大仙啦

北角打福建狗又唔講

中產區 有保留好正常

應該係想擴大範圍

灣仔班友ON99,返屋企訓啦,有武器都唔識用

但都要檢討
尤其揸咪嗰班
而家玩謝同路人
一定要檢討策略

戴黑超，手臂有兩塊紅藍pad個位前線手足。之前咪講好咗等狗黎先走。唔明點解無端端又叫人7點去北風

將軍澳都好和理非架....

始終現場收風唔好 好多人冇留意哨兵tg

其實都幾吊詭
半個鐘後就有班福建幫standby

你決定啦，出聲咪得

發夢見到上面班仆街掉野攞黎跟住班和理非又叫人行番CWB唔好停係到，結果有個手足比佢掉到流哂血
真係唔想分化和理非，但有時真係唔好得把口害撚死人

唔知係咪太和理非 港島冇咩人送頭係真

港島人太斯文，需要9龍人帶領下

勇武去哂黃大仙同天水圍

打到福建幫算啦，當民警巡邏

屌講起就嬲 係金鐘去銅鑼灣 過一陣又去北角
過一陣又話番番銅鑼灣

但係港島好撚多人架喎

而港島區入面南港島最廢
利申 南港島人

有錯就屌

左膠到咁都帶隊

之前唔知邊到就係因為班左膠搞到有人被捕

BTW be humble

可能有上連登或者tg收風掛

我同意

今日好撚悶

萬用圖

仲有啲撚樣係到扮大佬 郁啲就屌自己友老母
對住自己呼呼喝喝 我覺得我地似黑社會多啲

你想點？
同狗打？

去搵林鄭啦

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

港島一日遊
到咗checkpoint就即刻轉場
打走福建佬同block過紅隧已經算好
但我下次就算遠啲都寧願去返九龍新界

23:30灣仔b1
好後悔過海黎港島
屌你班人又唔識hit & run
明明成夜無乜大野發生，個個dum哂裝
得罪講句睇得岀你地係笠水狗
真正勇武嘅好係錫裝。

今日係咪有鬼 點解會嗌交？

不分化

有人同我地講去西環，ok我幫手叫，叫完都有其他人幫口叫，我開始行，行到海富望前望後屌佢老母一個人都無行過

屯門表示做咗成日毒撚 啱啱先開始有人理

今日荃灣係難搞啲嘅 set晒路障 踩埋上門都引唔到班狗出黎
去到新界南啲狗又唔願出 射tg就算

港島和理非見到警車好似見到喪屍咁 跑到差啲人踩人

過到去cwb冇耐就有人叫走 見大圍人去北角方向 跟佢地行左..

北角ok

港島人今日真係唔爭氣，有一幕以為係狗車嚇到啲人係咁跑，點知原來係消防，真係柒到唔敢睇

極度懷疑揸大聲公嗰個係鬼
銅鑼灣set好防線就叫人落ssp&mk&狗總，當時ssp&mk 班手足比人清場走得7788，明顯想分散兵力送頭/等圍捕

條仔仲只係得個頭套無背囊，好似唔洗換衫咁樣

巴打唔好咁樣諗
無人俾人拉係好重要
你諗吓有兄弟俾人拉嘅話 分分鐘要坐十年

唔係我話，點解無啦啦去北角？
仲要睇返北角福建巴打個post係早有預謀，成件事好怪

不停港島夢遊
無目標無方向，但人就好多

true .... 得個行字，交通狗都見唔到

我要各區都好似714咁團結咁出師有名

我見到佢地差啲打交，到底做乜野

轉去北角都算 cwb真係冇野搞好似琴晚咁。屌你 去到北角 吹哂雞好地地做乜走？食兩粒又走？見到佢地又走？行埋少少都冇呀！好橪on9 屌返返去cwb我返屋企算

利申：港島夢遊橪

始終港島都係多和理非
無得一時三刻知情點玩呢個遊戲
巴打辛苦了

北角有一架警車比勇武打到瘋狂倒車走

Push

抗爭事件肯各區開花
唔係應該開心咩?
唔好為左個人放棄左一班罷工人既一番心機

行死人，落到北角又話返銅鑼灣太攰都係走人先

屌佢地一到sogo就叫去北角，小妹真係無力再走
朝早6點起身玩撚到晏就6點，被自己人撚到咁，我去食個飯再算

上哂岸 好多中產老闆費事理

今日發夢睇落港島真係唔知做緊啲乜

新手場

去港島變左遊行
hit and run 得run無hit
行到個個攰哂都未開到波

屌，除咗最尾嗰15分鐘，由一點嘅集會過咗成10個鐘，先有嘢發生

無大台既缺點

大隊一開頭話去兵分兩路ssp同mk，我地話個邊已經be water，再快閃狗總。Btw 不割蓆

我都唔明 全部人加埋千幾人
佢地得一架狗車
做咩要退？？
千幾人搞唔掂一架狗車？？
咁唔好講革命啦

唔好嬲
發夢知道金鐘呢邊好多新手前線

屌呢個真

唔緊要啦 永遠從錯誤中學習

封左源和路果邊同大圍
但係好似淨係搞到返屋企啲車/自己出力出汗

無啦啦唔知去乜北角 又唔近
一到就有人衝出黎打人
去到狗總 又放哂催淚彈
叫人出新光 出到新光又話行返銅鑼灣
好啦行行下又話去灣仔
你話唔係有鬼我都唔信

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

前線有鬼

我冇嘢講

荃灣都係 狗影都未見 成班人跑勁撚快衝落嚟 嚇撚死我

嗰班開會撚好似係左膠+和理非咁
成堆人去開會
又無gear睇落又唔似勇武
岩岩聚到又話去塞紅隧，呢個都算有建設性
之後就話去狗總

發夢好似見到巴打，喺你後面諗住幫拖，但得幾十友肯入黎。。。仲要有個女住客唔知真暈定假暈。。。

金鐘今日太多和理非

屯門一撚樣

be water

快啲
九龍仔女真係好型好勇

其實今日港島有好多都和理非黎
因為地理好差
唔少港島人都出左其他區

真 見到
同鄉黑交戰左膠佢地係中間阻住，大佬我地唔打你姐，鄉黑會打你嫁，鄉黑打我地果時你又縮左唔知係邊

我就係你所講既前線
我唔係屌
每次有人唔走好似你咁講既時候
我都問 如果啲狗一直唔黎 係咪一直鳩坐先？
你要浪費警力 定鳩坐等狗黎？
我明白 佢地未黎 你走 係撚埋自己
但都㑖嗰句 一直唔黎一直鳩坐？

我未見過會咁，已經有幾輛豬籠車，但仲喺度內控，加上有人鼓吹去田心，同另外幾位師兄傾下，覺得鬼鬼地，就散

個夢好真實

沙田都係咁
好彩有人帶風向

咁多位 今日港島無事係因為啲警力去唒九龍新界
唔係手足無做過野
比翻尊重啦

今日發夢係前線 真係 係北角舉黑旗 秒速上裝 行緊上前 瞬間就話番銅鑼灣 對比起其他區 港島人真係太和善喇

拎走佢哋唔好浪費

其實袋走啲裝備真係咁得人驚？
屌 錢嚟架
裝備好撚難買

太多廢老

利申 不分化 而家可以做嘅係檢討 下次點樣改進 唔好再屌同路人

我覺得港島好有用吸咗好多火力

真
不過黃大仙好多手捉比人拉左
如果唔係都算教材之一

好多次退到一半 見狗冇郁同最前線 冇退
即刻補翻位

港島真係冇乜路可以走

港島區係文明人住嘅地方梗係斯文啲㗎啦

今日叫做成功令狗狗搞唔掂

黃大仙後起之秀

今日金鐘前線得好少 好多和理非去打下卡
同埋灣仔 北角果邊有啲奇怪
明明北角散得7788但仲有幾個係度撩福建佬 又燒村又盛

本身今日準備進攻，後來有大聲公嘅人拉晒全部人走，我哋全部人呆晒，係咁質疑佢，佢照樣拉晒啲人走，完全唔知想點

唔鳩坐所以要鳩行浪費人體力？

發夢夢見成個金鐘，之後落銅鑼灣都係和理非主場
嗌光復香港，都冇乜人接時代革命

又唔去其他區增援，唉

今日出旺角 表示都唔知做左d乜鳩
6點幾開始有人話去何文田
行到一半又話轉去九龍城
但大隊行左去九龍塘
去到九龍塘話搭鐵去ssp
落到鐵準備上又有啲ssp黎嘅手足話送頭唔好去
跟住話快閃觀塘
去撚到觀塘警署啲人又話有狗車要轉場了
結論今日疲於奔命果個係自己
但狗影都見唔到隻

其實係因為港島地理位置問題
啲狗屋全部都近海
另一邊就係山
點守點散?

有啲唔明點解銅鑼灣設曬防仲要去北角，仲要狗影都冇隻，下次要改善下

屯門表示...

又荃灣又行去kf又荔枝角又荃灣又唔知點
可唔可以真係確保曬大家都知咩事先好行

岩岩開始hit and run未捉到timing姐
練習多幾次就成功

你應該睇下今日大埔
一次過幾粒gas 成條大街冇晒人送俾狗

我自己都係大埔撚 我都唔想搞分化
但係大埔人
8月10號求下你地爭氣 俾啲膽識啦
我地係前面會9秒9滅煙 唔洗咁驚架

支持 不要戀戰

今日港島一D都唔少人，撚自己撚走D人，攪乜撚？

真。同一個夢

決定去北角
唔夠2分鐘又話唔去
留守銅鑼灣

去到北角一路有人掉野
又有白衫
個個係到屌左好耐

又唔撚行

咪係
啲人第一次上場就俾人屌唔識勇武
同埋係和理非就唔會有個種前線游擊意識啦
唔同所有罷工嘅都一定去肉搏食彈咩
郁啲就話人廢無用 唔會鼓勵下嘅

喺北角水務署出面封路趕車搞咗勁耐
轉個頭又話要返老銅
我發現好多人都唔係好熟路
狗屋喺邊 點樣徹退 邊條路打邊條路都唔知
北角警署嗰個位其實好易俾人圍

利申：北角、天后、柴灣都住過，啱啱發完夢

唔緊要
長期抗爭
不分不割不棄不被捕

啱，真正勇武係好錫裝的

有時見到啲人企到後一後都照攞頭盔眼罩，睇真啲其實係影相打卡

唔知講咩好

咁你唔去黃大仙又或者你唔夢見自己衝上前先，之後好多人同你一樣咁諗好想衝呢，到時一呼百應，下次可以試吓佢

PS: 不割蓆，不分化

屌今日覺得前線似撚我地多過撚狗

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

真 不斷轉場
個個地點都話唔守
行都行到個人攰
一set好rb又轉

利申 發夢

你去老銅無警黎 去北角 黑旗 有狗出 有無用？
你鳩坐無人阻止過

真遊行
從金鐘行去銅鑼灣再落埋北角

駁唔到，廢j港島人

班狗真係好攰啊
咁樣抗爭一定好有效嘅啫

北角啱啱就係掛住撩福建佬無人留意，D狗無喺大家面前排陣上裝，突然喺海皮沖入電車路，捉左5/6個。有兩個齋執垃圾都捉左。你哋玩快閃佢哋依家都玩突襲。佢哋小心D快走都合理，唔通下下送頭好嗎？

屌你老味
發夢見到有狗車落單
大好機會撚狗
但個撚個話有gear又盛
叫極唔撚郁 猶豫勁柒耐
到真係猶豫完敢打已經放走左

Anyway 打黑果班真勇武好波

可討論不內哄

我同你幾乎一樣路線 基本上除左晏就金鐘同北角整左幾粒 全程就係咁行路
行到大家好撚攰 半途有狗殺出黎都未必跑得切

大圍八爪魚撚左15分鐘已經通返
快閃田心狗竇又因為難走好早撤退

所以我唔再喺自己區打
利申:柴灣撚

巴打唔好勞氣，當今日各區各自各練前線

港島區始終唔係街坊，點同其他新界區比咁落力守自己個家

樓主 辛苦哂
唔好嬲 好多人無咩經驗 代佢地向你賠個不是
希望你可以原諒佢地

出黑旗已經傳定水 消防ready哂
橙旗大家跪係遮後面
大家都好勇

自己手足行嚟行去有幾撚勁呀？屌你老母

我可以做証，一架狗車都無跟上嚟
你哋6點幾去北角，有5架狗車追上嚟，不過狗都未落車你哋就走返轉頭，之後就見你哋行嚟行去叫口號，一隻狗都無出現過

幫睇水電話都無拎出嚟就比人屌老母，射撚到我眼都花埋，我屌晒你哋老母

戰線太多
不能兼故

今日見好多和理非都攞頭盔 自己唔係前線唔想晒野所以冇攞到

d警察企哂係平台同水馬後面射催淚彈轉場我明
之後轉場去cwb 龍頭1745到
我中間都要1845先到
7點就話轉北角
hit and run都要等警察黎到先走啦大佬

發左咁既夢真係on9

黃大仙8成手足唔係冇眼罩就係冇豬嘴都照留喺到食放題幫手

消耗體力係銅鑼灣行去北角再番銅鑼灣 都唔知做乜春

前線決定 唔同意就當場講
而家馬後炮有撚用咩 同分化冇分別
同埋 好多金鐘人都睇落唔打算衝 gear都冇 你期待會行到幾前

今日 其他區表現好 唔代表港島廢
起碼港島所謂嘅快閃都冇人畀人拉先
又可以引到啲狗走嚟走去

當下唔想跟就轉區 今日大把地方去 攰都可以返去瞓 冇人逼你跟 而家返到去屌鳩之前嘅決定有乜用

呢啲風氣都唔可以長 真係唔好屌同路人 心都灰埋
好多手足態度都幾差 其實人哋唔識嘅 你咪同佢講
例如有時有啲和理非會企或者坐喺度抖下
前線就好撚燥 但其實人哋都唔知要做乜 你咪俾啲指示
而唔係鬧

係囉，明明我睇live，啲黑社會喺海富條橋上直射落嚟，手足都頑強抵抗
港島手足你地冇做錯到！

因為前線都唔係港島人？
直接去左最近佢地個場

大部分和理非

要練既
可能人地和理非乖乖豬呢

其實北角個位好難打 又難守 仲要行過去 冇哂快閃意思
之後又行番去老銅
不過不割蓆 當練兵

港島通常外區人無咁熟路

除左擊退北角白衫人
今日真係玩毅行者

大窩口個面地理太差 根本攻唔到入去
防暴推出十字路口又驚佢上天橋拎制高點

始終呢排打得勁嘅都係九龍新界，港島人比較係和理非少少，不過會進步㗎，如果巴打真係想打嘅，可以去九龍新界嗰邊打，我相信都會有啲勇武巴會留返喺港島教
唔好嬲

區區都有人比狗拉 但係港島冇喎
我都認同港島 今次係製造唔夠壓力比狗

不過唔通係都要有十個八個比狗拘捕 先叫一個成功既集會

係咪掛住叫「光復香港時代革命」
唔記得左另一句口號 「齊上齊落 」

港島不嬲多和理非 做咩要區區一樣玩法

巴打下次試下去黃大仙，體會應該唔同Ｄ

港島真係好多和理非
識得啲勇武既今日出哂大西北
巴打體諒下 港島人進步緊架喇

咁班狗有冇追出黎呀？都未出黎又叫人行番去老銅？咁撚樣打遊擊？仲要有手足係新光個邊比人高空爆樽爆到流撚哂血

港島炮台山拉咗幾個

係呀想留都冇得留
得小部分人
冇啦啦有人大叫快閃
就閃晒

睇住有手足老母比人拉咗，就係因為和理非將啲人點嚟點去點到散晒

港島主要都係和理非
呢班人係屬於我地大後方
文宣同物資組推動者黎

嗰幾位似係食完飯比狗捉

真 今日似遊行多d 行左成半個港島

下次要打遊擊可以 但唔好搞到班手足攰左先啦

謀靜而後動

我由金鐘行到去北角咩力都冇晒啦 仲打咩遊擊

+1 嬲死 新城市等佢

狗狗比人撚咗兩日先咁激動要報仇，點知team kill

冇計 好多人 好多和理非

港島北角炮台山都拉咗人。立場live有影

係囉 金鐘今日唔係都頂左頗耐咩？

我理解港島係和理非d 由一開始坐係煲底都知咩事
但希望下次可以有d 醒目d 既leader 走出黎拎咪
同埋每次做決定 都call 齊人一齊傾 唔係小圏子講兩句就算

我都唔明個夢發生緊咩事，行黎行去
狗都未到就轉場

大把無裝街坊企正防暴隔離屌柒佢，仲要射完tg 都無撚縮過

同意
其實所有快閃都要有狗到左先好走
如果唔係根本撚自己
戴左個豬嘴都係聞空氣
同班狗對著空氣打炮無分別

真心唔知做左乜
金鐘退去銅鑼灣
行到去成班又話搭鐵去北角
撚左成日手足 diu
早知一早轉去ssp 黃大仙

好撚同意樓豬

係北角起完rb d人明知成堆車 後面有狗車
仲開路比車行

咁係關樓上啲居民事
你出黎行都有可能中 就唔出？
出到黎追先走 就有機會捉多個兄弟
一個兄弟係咪兄弟？
答我
有邊次啲狗衝到出黎 比你見到 係全身而退？
你要安全 唔浪費體力 可以鳩坐 無人阻你

金鐘話轉場 我都有去西環
話前面有狗 我上去fact check
行到好撚遠都冇 返到轉頭 走撚哂
跟住睇哨group得十隻
路障得啲膠欄 返轉頭比人清哂啦
搵返佢地轉緊場去銅鑼灣

去到銅鑼灣set哂路障冇狗黎
話七點去北角 好 照跟 我同意嘅要分散警力
第一批去撚到北角警署set緊路障 成班跑上黎
話有速龍 屌一跑跑撚哂入鰂魚涌站 冇出返黎
Be到返哂屋企 我企住係到 蟲都唔見隻
好啦 仲有百令人 算啦
再set 啲水馬入哂水好撚重 唔緊要照set
放水搬到咁上下 又跑 屌你 狗都唔見 警車經過咋
我搬到狗咁撚樣 撞到傷撚埋 狗都冇隻

又話轉場去太古 搭到太古又話北角打人
要幫拖 返到北角站 白衫走哂
咁跟大隊行 行行下有人掉玻璃瓶
爆門上去打人 又比隊友屌
講咩係咪要打死人先開心
我屌你老母係咪要比人掉中手足受傷先開心啊

跟住行到北角警署又話返銅鑼灣
我唔撚玩啦
屌你老母
我正式宣布港島係和理非集中地

721當日都係咁 西環 金鐘 中環 係咁話要人

哩樣真
尤其係啲攞住大量物資嘅人
物資已經好撚重
重要不停搬嚟搬去
攰到仆街
都唔知係撚狗定撚自己友

發夢一上晒gear準備行，前面啲人就話走！
唔係想分化，人地連少少兵力都唔洗就趕走咗班人係咩事？

打條毛咩送左咁多頭仲輸唔夠

屌你老母

旺角今日都係咁走完幾個點啲人散撚左7成

識好多勇武都係新界人
今日7區集會我都係去咗自己果區

btw 荃灣啲手足勇撚到

港島多和理非無計

分化？

港島區集會係勁多老弱婦孺 柴娃娃 真 • 野餐團，無乜危機意識 又多大台演說 叫口號，淨係聽到聲未聞到煙味已經要疏散，所以其實港島區淨係用兩個防暴警已經可以趕走八成人走

游擊游擊 得個游字冇擊嘅
今日嬲到仆街 發脾氣走左
唔小心屌左啲手足 唔好意思

認同
唔同前線勇武割蓆唔等於認同佢地嘅態度同直情有啲睇唔起同嫌棄和理非
唔洗時間浸同培養個心理去勇武嘅
港島邊有九龍咁多地方去游擊一係就入跑馬地/上山一係走返出海皮
東區又係無得游擊除非你勁到踩入南區/大譚

真係求下巴打體諒港島多和理非
進步緊架喇

轉場轉得咁快點跟呀大佬
仲要係行去北角

去到北角警署附近，班人又無啦啦停曬喺水務署出面，唔知做乜。然後去到Harbour Plaza Hotel出面啲人唔知點解唔係行去警署嗰面，係反方向向山行去鰂魚涌站出口。

見到荃灣之後，後悔比和理非勸退勇武

應該打撚死哂班黑社會。

點點開花無咗其他區人，港島真係最撚廢

為作為港島人而感到自卑，羞恥

大家唔好錯焦點

五大訴求
缺一不可

我唔叻 唔識做決定 但唔希望有d 同我一樣唔叻既負責做決定

有啲人好似真係唔識玩
今日沙田都有發生過類似事件
話要去沙田狗屋果陣
差唔多去到見有人返黎
仲要同啲人講話唔洗去啦 set哂路障

係咪第一日出黎？

但係你依d 咩最撚廢既語氣 可唔可以好少少呀青？

啱
始終金鐘、銅鑼灣呢啲少住宅

咪當拎下經

日頭果陣真係好撚勇，係夜晚班狗玩熄燈出速龍唔夠視野先散左個陣

荃灣都好顯著
一出煙成村人開始鳩跑
屌啦星好彩喝住都肯聽

講真晏晝得50隻狗，
連嘴炮都趕得走，
出煙個位6條行車線，
今日七區，
邊撚度嚟咁多狗
衝返轉頭都唔知邊個驚d

就算真係多狗，有前線手足頂住驚閪咩

行到去葵涌狗屋又話比狗圍，ok，
我沿路都見到好多狗車，咁係要bewater,
但轉下頭話d狗車返曬入荃灣
唔係話我地唔走得，但成件事係我地成棚人比狗撚咗，而又冇撚到狗，咁就唔開心囉

黃大仙係大戰場
前面磚雨
中前場製磚陣 個個壯丁不斷噹噹聲製磚
中場佔路睇兩邊狗
好撚癲

今日完全唔知做左啲乜

當時啱啱去到銅鑼灣 最早係聽到d人考慮緊去油塘
因為果頭多警察宿舍
後尾食完個飯 d人就話去北角 之後就有黑社會打人

推推推

比人掟野 大家屌人老母
都有和理非話唔好咁就屌人
痴鳩線

有冇人覺得而家唔係鬥勇武既時候？

係荃灣都唔知做左咩黎
係條女果邊所以去左荃灣 但係成日都唔知做左咩黎

我無野講

除咗港島區之外 全世界催淚彈放題

係 不過中線都小心 遮要ready好 小心彈殼中頭

同一個夢啊屌...

認真一問 如果係港島勇武撚，下次去邊區好
唔想再比和理非撚 今日唔講以為出黎玩公益金百萬行

發夢見住快閃中銅記鵝頸橋落咗10幾狗車 狗總前線法師開完火魔法就決定散 其他唔知但快閃狗總真係hit&run比較好 人又唔夠 狗又有支援

你on9
四至六放題咁

金鐘行去北角 就咁行都又熱又攰啦
有啲手足拎住物資 有啲盾兵手足拎住個塊木板行咁撚遠 過到去都無咗大半體力啦 鐵人咩

我覺得啲狗開始轉方向
唔會再區區咁打咁捉

睇其他live啲狗態度好左好多咁
如果警察唔出動
咁佢地就會有機屈返我地搞事再搞低個民意

btw我覺得變左質無論前線定和理非都好
大家開始搵唔到個方向 啲分化post越尼越多
沙田友由8點半話等人齊再走到尾聲嘈交已經開始印證緊
玩緊分化消耗戰

同埋唔係好明
封左條路一陣又開番
開一陣又封番
沙田條大埔公路
成班手足走上走落
係咁將水馬移黎移去

今日望銅鑼灣班所謂前線 完全無共識 gear又唔夠

沙田一樣
觀塘一樣

不割 但呢個真係一個大問題

港島就應該以文宣同和理非為重點啦
區區都要勇武咩

兄弟

不如搵個星期六日一齊去海洋公園玩

有軍事意識嘅唔會係現場

黃大仙？

一到北角擺好路障嗰一秒 後面就有人話有狗 之後啲人就跑跑跑
心諗 尾都未見到條
跑過左條馬路 終於叫得停啲人
傾左五分鐘 幾架狗車高速駛過 啲人一見到又跑跑跑
但連佢揸去邊 會唔會停低落車都未知
Cwb嗰邊係諗住撚狗嘅 但佔左接近一個鐘都冇狗理
有個手足就話唔通一路等到狗黎？等到十一點咁點？cwb又唔知可以做乜 於是就轉場
同埋嗰堆人多和理非係真嘅 豬咀都唔多個 所以行動受限

真啊，發夢想set防線出啲，之後有巴打過黎傾想點搞，之後一叫勁多人過黎幫拖，好感動。

金鐘都放到癲左
但冇咩新聞講

係現場嘅港島手足應該都好撚嬲
轉鳩咁轉場 你唔係撚緊狗 係撚緊手足啊
路障未set好就轉轉轉

我都係和理非但我唔認為今日叫人去北角係和理非叫...
講真出左黎咁多次其實大家都知個節奏係點,
每次都係黑旗, 退後, 由前線決定stay唔stay,
和理非喺後面真係湊人數
但今日港島區係連警察都未見就話要轉場...
完全唔make sense
仲蠢係最喺喺銅鑼灣人數唔多..仲話要快閃警總
警察未黎你就去挑起事端俾人清場？點解唔留守銅鑼灣？

個人認為就算冇腦都唔會咁撚自己
究竟有咩人帶起個頭真係唔知

同問

rpg入邊啲巫師係難啲同要多啲exp升level

所以咪有巴打覺得好鬼

收皮啦

Wallpaper方便撚狗

其實無內比人拉 對示
威者黎講真係某程
上係勝利黎

始終體力有得回復 但前途無

港島垃圾到爆

黃大仙好似最激？

下次真係要開定tg gp 早一晚講好晒 可以去既點 同埋簡單計劃下
而唔係咁樣鳩流流 聽一兩條友決定 唔係話要鬧任何人 只係覺得 大家都出晒黎 仲要人數唔少 但最尾就白行一趟 好浪費

隔離就係警校

同問
Be water唔係用黎撚手足
屌你老母 係到鳩be

同意 係銅鑼灣個時唔應該咁快轉場

屯門撚表示

依家叫勇武停，政府就會100%開始清算

非常之明白同認同你感受
加油兄弟

和理非做下後勤back up 乜算囉
開波郁鳩啲黑社會果陣，第一個衝出去攔住自己友
屌你老味，唔講仲以為你收左對家錢做鳩隊友添

同意，去西環果下我係現場問點解要去，佢話果邊多民居，俾多啲人食下催淚彈on99

其實件事係可以咁樣還原番，我認為係大家有誤會而做成

首先，我知道前線之所以去北角，其實係因為收到料，d狗會送d人去北角狗屋，所以就有班人走左過去北角，而佢地都係金鐘同銅鑼灣個邊過黎

咁過到去之後，其實大家（百幾二百人）雖然行既時候係有諗過福建幫，但係無諗過有福建幫衝出黎咁撚惡郁手，結果勇武巴打都直接打番轉頭，仲仆爆埋塊玻璃，要話佢地係和理非，好似都唔太恰當

當郁完手個陣照原定計畫向北角狗屋前進，去到個時食左五粒催淚彈，但係個下其實已經盲無目的

1. 唔知跟住要做咩野，北角副本其實第一次去開，路又唔識行，走又唔知走去邊

2. 導致出現BE WATER 轉場，再有巴絲打提供消息，北角好難離開同走 ，上山唔熟路會死人，巴士小巴霸住條路又唔過黎，地鐵又驚佢唔停站，所以開始驚

3. 本身想行落去，但係留意番，鰂魚涌，太古，西灣河打後副本完全未開過，起本身唔熟路，行落去又唔知發生咩事，連狗屋都唔知起邊，所以萌生退意

4. 811 ，如果巴打留意番抗爭時間表，811係港島東遊行，所以有巴打認為矛頭真係想對準清算福建幫，就811做好準備

5. 圍完狗屋之後，發覺好似無咩用，最後就大家VE WATER

基於上面五點，同巴打預期係有落差，而且有誤會，因為巴打既諗法係想盡辦法撚狗，不停轉場等d狗上哂gear 射唔出，同去北角圍狗屋既諗法完全唔同，所以唔知佢地諗咩係好明白

復仇戰係811 到時各位汁生

其實入中環個目的地都係中聯辦 唔去送頭啦

唔割

銅太快去北角啦 同埋北角比福建幫晒左啲時間

切勿分高低，各有各做，做得唔好下次改善

有感而發 全日喺港島
和理非其實唔緊要 泛民式集會都冇乜所謂
但唔該轉場前通知曬全世界先
5點幾6點 無啦啦喺MTR海富嗰邊傳消息叫人去中環 即時有班人走咗
問前排好多都話唔知 中排滅火嘅一樣話冇知會佢哋
再過半個鍾 又傳消息話銅鑼灣
好喇呢次前排好幾組話有聽過下 會留守到大家撤
去到銅鑼灣 入商場抖咗一陣
屌你出到嚟 9成人（多數人冇Gear）已經拉緊隊經維園去北角（但呢個時候已經有TG消息話北角出黑社會）
去到北角冇耐 已經有黑社會 再東面有防暴開始夾
如果差佬銅鑼灣夾嘅話 全部仆街攬炒
轉場前麻煩睇清楚形勢、人數先
今次實在太急 訊息傳達得唔好
走來走去 好消耗體力 亦好危險

發夢夢到在場人士有大肚婆 小朋友 應該係去添馬 第一粒蛋出 基本上有大部分人已經走左 前線好少人

無損人手wo
我覺得唔係太有問題
唔港成日咁勇武既

我同個手足嬲到發哂脾氣走
好撚廢啊 屌你
唔該唔係現場 唔好出聲話我分化
你係到都屌出聲

班狗傻左 高處向下面當人靶咁開槍

如果係唔熟路既港島巴 建唔建議去黃大仙 唔太熟呢區而且無識人係呢區，唔知會唔會出事無退路 最起碼要地鐵站易揾到

屯門人表示
衝條公路都唔敢
衝埋俾佢地行都唔敢行落去

張紹雄尻up 個陣 好多人轉去源禾路

唔建議

其實只係新聞無直播 所以比人感覺好和理非

黃大仙+1

你唔識路入撚左中心同狗鐵就收皮

唔係要搞分化，無論係點都係幫手

金鐘手足表示
我明 我真係明
但今日和理非真係好多
我地體諒下

夢遊咗成晚 狗尾都見唔到 撚鳩自己友

手足 我都認同 不過唔好放棄港島手足 需要你帶領 加油

港島真心唔知做咩。。。

我決定唔再出黎

和理飛 送下水 車下物資係最好 利申 今日沙田好和平 不停 拎架車仔 車來車去

你知唔知上面個班掉野係福建幫黑社會黎呀。唔撚解決佢地未比狗捉之前已經比佢地掉撚死左啦。

仲要叫人行落北角再叫人行番去老銅再落灣仔，依家毅行者定打遊擊？係咪好撚好玩？敵退我進，敵進我走，你諗下點解先啦。

另外，照你咁講行番老銅個時都有機會有狗沖出黎拉人啦，咁咪一樣走唔到。

你係到鳩行完體力透支， 生存率一定大減。

根本唔知邊個係前線 我覺得好似盲目咁跟前線指示 好多時都唔明前線嘅指示有咩用意

唔關事
問題係set野搞咁耐，但過左一陣都冇就轉場
啲手足都會攰都會辛苦架
其實現場大部份人都唔知係咁轉場做乜
一開始又話去油塘之後又改口北角咁
利申:今日都有去發夢

係 發夢表示好撚嬲
去到銅鑼灣 工兵set緊roadblock 加上 後面啲人都未到齊 啲狗又未到
突然話轉場北角
ok 當你係去對準黑狗去圍北角狗屋
但之後都未齊人又突然話返新光
屌你老母指揮咁撚亂係撚緊自己友咋
行完前又話行後 物資站同roadblock set到一半又話退

和理非死撚埋一二邊啦
無勇武既巴打個條例一早通過啦
唔係以為自己係和理非既功勞呀？
仲有驚見血打人既麻煩係屋企吹冷氣啦
前線唔需要你地ok?

同埋今日港島無人被捕 又贏左福建佬 成果算係唔錯 係行得多 辛苦姐

me2，其實問題好簡單，前線想點，攻定撤，同轉唔轉場，唔知點解可以嘈到差啲郁手，果一刻覺得有黑警混左入黎，已經無從考究

又係到搞分化
人地自願罷工出黎行
行慢啲都要比你屌
你係leader 你係老闆呀
其他示威者一定要跟你個套？
每一區比賽緊鬥勁？
點先算勁 點先算廢？

屌師兄一撚樣啊我地個夢
我嬲醒左

分咩化啊 宜家鬥型鬥威咩..？
宜家出黎示威抗爭 唔係係度鬥乜鬥勁
仲有諗清楚係咪每日撚完狗=成功達成目標

屌咁多位不分化呀

手足 我都同你一樣發夢去左果到 我明你感受 但唔好放棄！今次大家真係換得太快同小左溝通 加上唔熟地形 北角好撚多藍絲又唔會好似黃大仙街坊甘 係危險 換場係必需 加油 Be Water

今日真係俾自己友撚咗一日

之後去咗長沙灣嗰邊, 終於見到咩係街坊戰

但係真係唔識路, 而家要返屋企喇

七點半聽到荃灣行去葵芳呆咗點行

巴打辛苦你啦，跟住班人仲要話番老銅 再落灣仔，真係痴鳩線

補翻：不分化，不割席
和平討論

真心，點解唔撚留銅鑼灣，on99

夢見有手足比偷影佬打到眼鏡甩埋，都係追下追下放人走。一早應該捉撚住佢，同佢玩困縛，陪我地遊行啦屌

之後到北角六福有手足淆到想翻轉頭咁濟。

唔係話想屌手足，但唔好為咗光環，為咗民意就比人恰到上心口啦。

該勇武時勇武，打游擊戰係應該搞到啲狗東奔西走

有位手足啱啱到北角 問點解又返去銅鑼灣
然後有條友扮哂大佬咁講: 下 係咁㗎啦
我聽到心諗做乜鳩

成班和理非，你要人同你衝
你似乎要個似方形既圓形

唔通由得黑衣同無腦市民衝突？
對準政權㗎嘛

啱 依家新聞都冇咩點講今日金鐘
但都同意冇黃大仙嗰邊頂足咁耐既

我都R唒頭
但算啦 下次識點做就得

要學黃大仙

可以檢討 但唔好內訌
今日分散幾區打
最有經驗嘅好多都九龍大西北周圍轉場
港島真係多初哥 發夢都見好多人gear唔足
有少少事就走係情有可原

因為港島啲人比較有文化

唔好灰心，巴打
我地齊上齊落，人係會進步嘅
你諗下我地be water 只係無耐嘅事
一定有地方可以進步

唔好咁

今日感覺仲衰撚過比人當condom
似棄卒多啲 乜都話唔好唔好
說好的掉核彈都唔割

算啦今日港島無被捕算好好

唔該幫手攞翻

係 係維園迷惘到爆 但港島真係好多和理非 完全無見過Tg

漸漸進化緊架啦
今次班和理非見玩左成日都冇咩野下次就會敢企前啲
再前啲

我今日係金鐘
黑旗 tear gas大家算冷靜
但真係多無gear嘅和理非
到啲tg兜頭射啲人先散去銅鑼灣同北角

好事 加油

dum 裝真係...
要知道大家真係無金主嫁...
一金一銀都係有血有汗

豬隊友

結論係雖然話遍地開花，但今次問題係明顯北角出黎抗爭個班，根本都唔係街坊黎

如果真係識玩嘅，今晚之後暫停一陣勇武抗爭！

最近真係打得太密, 我有野想講下, 希望大家可以望望

港島人加油

大家自己人。試下理解佢地今日咁熱佢地仲要走黎走去

啱
北角係藍到仆街
同黃大仙唔同
冇街坊會落黎幫拖

有少少同感

同埋狗隊計到得準
金鐘tg放題嚇下你班和理非之後重兵九龍
當你覺得圍魏救趙留港島分散狗力
對家就睇準呢下集中搞九龍
令港島手足唔轉點幫拖
好明顯今晚唔理cwb
不過我覺得7區起義係有意思
但港島不能只有一區

帶風撚收皮啦

今日港島人真係多 但無好好利用 行到個人都燥撚埋

屌你老母班和理非唔打咪走囉
夏慤前排擋煙擋到班狗直接射人群唔射前排
屌你老母閪,上面仲喺度坐,遠啲添馬直情野餐緊
乜撚嘢事呀?
前排手足到底係為啲乜嘢而擋煙?
俾班和理非繼續嘉年華?

仆街,乜撚嘢和理非坐喺度就係勇武最好既幫手
我可以話係完全幫唔撚到囉,班人數根本就係假象,撤又要等埋班和理非先撤得,綁手綁腳

點撚解其他區可以打得咁撚成功? 因為唔會有班ON99和理非喺度坐囉
利申:港島撚, 由上兩個星期已經講緊係咪港島乜撚都特別廢
勇武廢,和理非廢,連北角啲白衫黑社會都廢過元朗

我都係發夢行港島線，我覺得有鬼

係銅鑼灣，set左rb，我就坐係sogo出面休息左陣，狗都未到就突然有班人周圍跑話要去北角，我唔清楚前線有無傾過，因為我當時唔係前線
有堆人聽到就起行坐地鐵去，我身邊就有d人都唔明做咩突然要去北角，跟住附近又有堆人叫停左去北角嘅人，開始圍堆傾要留守定去北角，我圍唔到埋去聽，d人都好亂，係度講各自好壞
當時我留意到有個人好鬼，著白衫，得個n95，其餘gear乜都無，淨係咩住個腰包，無認錯佢好似係一開始叫人去北角嘅其中一個
傾緊個堆人後來好似有少少共識，個白衫人就即刻好firm咁話「咁去北角啦」，但呢個白衫人一直都係外圍，應該都唔係好聽到內圍講緊乜

然後見到另一個post話北角有人一早知黑社會會係北角打人，我就覺得成件事真係好鬼
我唔知白衫人係咪真係鬼，如果我錯怪左你，我講聲sorry，但希望手足們之後都小心有鬼，今日行去北角個時應該好多人都唔知做乜要去北角，如果我地認真d諗，唔好人云亦云，下次我地就可以做得更好

我都唔明 我行到cwb就話去北角
一開始以為去警署（我聽到身邊有人講）
但之後就撞到福建佬

金鐘食撚咗咁多蛋 又話轉場去老銅 好 嗰陣都六點 咪食個飯先 食完又話去北角 去到冇耐又話退

我唔係唔想撐 但真心會攰 又漫無目的

港島人真係要取吓經

遊擊係要滋擾敵人再有危險先退
即係好似偷雞抽水咁

敵不動我郁
其實消耗緊大家體力

好難唔咁啊 手足
我現場嬲撚到掉左幾件gear啦
係咁做野 做完野走撚哂
見到狗就9秒9走 啲狗車都未落 走乜鳩
笑撚緊我地咋 好撚嬲
嬲到而定都未嬲完

目標罷工罷市令商家叫苦連天要佢地俾壓力政府
希望政府聽丫嘛
今日幾成功丫
撚狗係階段成功
最終目標係五大訴求丫嘛

Sor 㩒錯左
表示有跟大隊行
其實如果揾港島同其他區比就一定冇得比
如果大家係熟港島地形既就應該明
想勇武既大家其實可以選擇去其他區
要去既話冇人逼你留
你話港島廢既，其實何嘗唔係分化緊和理非？

利申：港島和理非

金鐘第一個去出佔路 佔完hea咗陣 就俾人叫去西環
Okay 你郁我都郁 後面話出長盾tg
你話唔返去打遊擊
得 我同你行過信德
你話前面有狗好撚驚唔去 我同個frd兩個行撚到中區警署都未見到一隻狗 但係後面走撚曬去地鐵站
okay又去銅鑼灣
銅鑼灣set咗roadblock 狗影都冇一隻 又有人屌唔做嘢
冇問題 咪去北角囉
北角打走咗班白衫 去咗警署 掟咗蛋食咗teargas
又冇人 咁咪又走返銅鑼灣囉
咁之後又去灣仔 咁咪灣仔警署囉
去灣仔之後又冇狗出嚟 teargas都未放就又走
叫走條友連一件裝都冇
之後好彩有人爭論玩多波 逼佢出teargas

你有撚過狗咩? 班狗有出過冷氣房咩?
我淨係知玩撚到自己友好撚攰

大家打個飛機先
金鐘行去鰂魚涌成6.5km
當參與左一次和理非遊行 個心會舒服啲既

今日一路發夢一路都係咁諗

唔好黎東區搞事

咁好啦 我留返係港島

我地係去抗爭定港島一日遊？

咪撚分化啦
大家都係做嘢姐

真心，一隻狗都唔見，走乜撚野

我銅鑼灣冇返啦
太撚嬲 上樓捉掉野撚又比人割
Set好路障 狗都未見又走

同一個夢。冇辦法，今日港島人=金鐘個班=和理非/新手

真係好撚新

不過發現左上個禮拜+今日玩銅鑼灣係冇用，你召喚唔到d npc

辛苦晒巴打 好好休息下

咁你咪帶頭囉屌下下淨係跟咩

依加唔係鬥功積 大家一齊檢討

吓，金鐘日頭嗰便都放題喎，重係天橋道放題落地下喎

個個和理非拎住大聲公一味叫人快閃
狗影都見唔到隻又叫人走 be water
做乜撚野啊

懷疑你失憶

我今日都有份發夢走黎走去
食彈 滅tg 整路障
但真心唔明啲前線咁中意屌人
人家奉旨要跟佢咁做咁

唔係分化
但咁樣真係無意義地行到隻狗咁...

不過前線話咩我地照跟，而家同之後都係

真心我都覺撚自己友
我地由黃大仙行去九龍塘
一開始話守九龍塘
跟住就話轉守觀塘警署去咗唔夠1分鐘就話要走有狗，雖然一直都見唔到有狗但我地都照走（跟大隊）
跟住再轉場去銅鑼灣
去到銅鑼灣行到去警總又唔夠1分鐘就話要走
因為話係撚狗 但我真心覺得撚自己
撚狗吾係問題 狗都未見到就狂叫走
話狗泥緊。。。
甘行法 攰到嘔 係浪費我軍體力
吾係撚狗係撚自己友
下次可以見到狗出泥覺快閃？
狗都吾出我地就自己閃。。。

五大訴求
缺一不可

真係唔知做緊乜
啲狗都唔理我地

大家唔好咁

岩呀 今日同琴日都係咁 轉場轉到真心想發脾氣

悶？係咪下下都要出彈受傷先叫有意義有作為 你出黎抗爭淨係為咗撚狗定食彈？悶你老母啦

下下兜頭射

我今日全日只係係金鐘見到有狗，唔知做乜撚嘢事。

Same 行到cwb都冇十分鐘又話去北角
心諗玩鳩我？姐累了我都係去食飯先

屌 呢個真
畀人撚咗兩日

話就話Be water啫
呢盆水都唔使稀撚到咁樣掛

be water過頭

宜家係撚自己友炸
檢討係咪最重要

叫人轉場嘅消息唔係由前線發出，係後排發出
5點幾6點，海富MTR位置有人叫轉中環 開始有人撤退
跟住即刻衝上前線／滅火隊問
佢哋話唔知
再過半個鐘 又係後排有人傳消息話轉快閃銅鑼灣
再問前排，前線話唔係佢哋決定，但知道有呢件事，會跟隊同留守到大家撤曬先
我去到呢一刻先夠膽落後排叫人放心走
去到銅鑼灣仲亂 已經冇分前定後
喺商場休息半個鐘 一出嚟全部拉隊去緊北角（仲要多數係冇裝）
差啲比警黑夾死

今日訊息流通極為混亂，喺後面叫人轉嘅人，你哋方便啲收風，想部署唔緊要，但唔該通知曬全世界同比時間先，你哋叫人轉場嗰陣 仲有好大堆前線同滅火喺度食彈

其實今日好多區都係咁
好多人出黎都係因為和理非集會
太多戰線分薄晒勇武人
前線好多人行動力都好低
而且好多新手

不過今日都令到好多和理非初嚐佔路
企前幾排勇武左少少
知道大家要做啲咩
大家要畀少少時間佢地進步呀！

你係鬼嘅，我下次見到你一定打撚到你仆街
你係新手/和理非嘅，幫手做下後勤supporting role先
下次唔好再做帶頭/亂make decisions
你唔係撚狗，係撚緊自己友
明明港島最疊馬都唔識用
利申: 特登過海幫港島

銅鑼灣set好曬狗又未到真係唔知轉北角做乜...

下次出九龍再班frd一齊算
諗住港島人守港島

屌你我同個fd輪流拎住一筒大水
由Sogo搬到北角Y路上橋個位
休息一陣之後叫我返新光
話轉場？ 狗都未到

如果快閃好快走既話班狗根本唔會理

歡迎過來天水圍

啱
真係有和理非漸漸進步緊
俾啲時間

On9完未？荃灣去葵芳 葵芳一出防暴就轉場荔枝角 佢地長盾出黎推空氣 新界南唔洗講 死都唔出 出下煙就算
利申 發夢

明明爆左閘可以上樓捉扔玻璃條仆街出黎
成班叫停話唔好想去
咁多人驚閪咩點

路線同你差唔多
手足你差在冇跟第一批去北角狗屋
我相信你會嬲到極點

大家都學習階段 唔好咁

今日沙田都係狗撚我地

冇得比較 目標一致

屌
我喺海富MTR對出都見到佢
係咁叫人轉場
衝上前線問，佢哋好多都唔知原來後排走緊

又冇計，可能何妖話荃灣個場佢睇，所以一開始先冇咁多衝突

今日黃大仙比狗熄燈打一波
唔係仲有排打

港島自己友撚自己友
嬲撚到我

打屯門又發晒脾氣屌中產街坊

其實旺角都係咁
遊擊變左閃擊

其實呢個問題荃灣區都有

屌兩聲就話人割蓆分化 比人撚完都仲要讚先得既?
依家邊個同前線割蓆阿

唔滿意港島就問人咁你唔去黃大仙咁同班克警思維"驚咪唔好出街"有咩分別
港島人自然會發港島夢啦 但今日對港島真係好撚失望

唔係前線唔肯衝 係班人比啲散水撚叫走哂
後防無backup 前線點衝 衝上去送頭?

好彩我黃大仙 -> 北角
之後行去老銅都唔知搞乜鳩 就走左

少少啦 不過有好多手足其實都搞咗成日 都攰

又唔洗咁講野
之前前線守又有人係到鬧
好 前線聽人講be water
而唔係死守 又有人話
你覺得有問題 可以好啲咁講 最多再改
但唔該可唔可以唔好下下起曬鋼咁

發夢新手
無知一問 想知班狗點先為知佈防好
防暴準備衝就係佈防好？
真心問 新手sorry
利申：今日沙田區死守左好耐 冇乜狗理我地

你無睇錯 我今日係銅鑼灣望住個班開咪叫人去北角既人 根本係無gear 一件tee加斜咩袋 一直係崇光門口叫人七點走去油塘\北角
但銅鑼灣廣場個邊既前線仲起緊路障 等緊金鐘班人行曬過黎，成件事比鬼到仆街

推

人少係游擊撚狗嫁啦 個個又唔齊裝又和理非
睇咩手牌 叫咩糊姐 唔通個個食哂煙比人拉先叫做左野？

行完落去都累到仆街

呢兩日發夢都係毅行者...

琴晚西環銅鑼灣再去到藍田已經分咗上下路地鐵線，要搞勁耐先集中啲手足先一齊去觀塘警署

好啦都未行到埋警署度啲人就後面有六七架舊車停咗喺度閃燈又要我地be water 走，當我換晒妝走嗰陣油塘轉車又見到另一班手足先趕到過嚟......

今日又係咁！北角警署都未見到路障都未set又話行返返去...明明後邊不斷有人行緊上嚟

呢兩日醒返都覺得俾人磨滅意志

但我都覺得要儲下level先會進步既

掉gear個班仆街真係可恥，唔要咪比人囉
物資係咪唔撚使錢啊，屌你真係好撚燥

Ps.港島人

其實想講今日應該和理非罷工出黎表達自己嘅聲音
依一點好似被人遺忙左 而和理非嘅目的就係不被捕不受傷不流血 你可以5認同我地嘅觀點 但係5好認為和理非嘅行為係阻住前缐 因為其實和理非都5清楚你地嘅行動目的部署 5知可以點幫你地淨係知道冇人企係你地後面 你地就會好危險 而且一班和理非大多數都5係體能好得去邊 可能跟5到前線步伐 請體諒同諒解 同埋其實你打依篇文章我只係覺得分化緊自己人 請記住不割蓆不分化不篤灰 最重要嘅係如果情況許可可以同和理非討論下 等大家都明白對方諗咩 可以達成一個共識 系發夢個時知道可以點配合

辛苦哂

所以我地唔好屌9和理非先
要諗辦法點加快佢地進步

有好多野我發夢都試下叫佢地做
其實佢地有時好驚行前兩步就好危險
但唔代表佢地唔想幫手 佢地只係驚
咁咪叫佢地一人拎支水 幫人洗眼
有人做緊gym就叫佢地落雨
先叫佢地做多啲外圍support
慢慢佢地就會知 咁多人唔撚駛驚

真心唔明點解出完彈唔散入商場天橋
比人包都冇野
行人路 冇做過咩 咬你唔入 又多真街坊
同埋咁多出口
吹話過葵芳真心on9
行到去都冇力

我發夢係天樂里比狗用長車斬開一半
擔心狗係會展包過黎好正常

今日出去沙田發夢都見到和理非
係和到口罩、眼罩呢d基本野都無既素人
見到佢地
唔係要屌
而係要教同引導出黎
勇武唔係一次半次訓練到出黎
勿屌勿分化
一齊發好夢

荃灣又好 金鐘又好 屌一兩句就好
勿分化

都唔係差到咁姐
表示有發夢都行左好耐

不分化不割蓆 互相提點

下次一齊再做好d
見到你地咁屌鬼會好頹
希望你地可以係講點樣點樣再做好d
而唔係屌屌屌有幾差
今日港島真係好小警察
平時係夏愨道一早圍住我地係咁射
今日得3隻狗仔係上面
防暴隊伍都冇見到
呢個係狗仔策略？冷處理？ 分化？
有識之士可以分析下

中西區都仲係政治要地 唔好放棄啊！

香港人加油！
五大訴求 缺一不可！

你唔同意既
不如講下你點解反對？

唔好意思手足

大家把口真係唔好一嚟就屌咗先

港島係多和理非架啦 慢慢磨合吓囉
我都係前線揸個盾鳩流咗半日

一樣路程，係快閃咗紅隧叫做有d野，之後去狗總又有人帶我向話走。全程真係好快閃

今日發夢一仆落銅鑼灣
然後狗都未見到一隻
就話走

去北角無目的
又守唔到 然後又話行返北角再落銅鑼灣

完全係撚自己

有好多人都話係前線決定去北角 我想講我地金鐘企最前排 大部份人都係拎木盾 我地係最後一批去到銅鑼灣 完全唔明邊度黎班銅鑼灣前線 要去銅鑼灣我地金鐘呢班前線大家都知 要去北角係個個都諗住打到銅鑼灣出完蛋 打一陣先會退 但係我一去到已經有人拉大隊走左 我好難帶住個盾牌落去搭地鐵囉 又要比上橋果班走左先 點第一批黎到銅鑼灣話要去北角呢？ 去完銅鑼灣set 完路障就去北角 絕對唔係我地意思 聽都無聽過 點ban 呢個idea 呢？

我認同今日罷工活動原本係和理非回合 不過既然之後要揀和理非既 係咪真係要轉場銅鑼灣呢

我明白有人會覺得係分化post 不過我唔覺得有咩講錯

唔知做左啲咩 體力消耗哂喺行路

路程一樣，同遊行無分別

去左...坐左陣乜都無做叫人走
但嗰陣個意志已經被撚到負數

金鐘散落銅鑼灣都仲叫正常玩法 銅鑼灣散落北角已經唔知做咩 仲要未撚到狗屋又返轉頭去銅鑼灣

荃灣都係 唔知邊條撚樣喺度嗌有防暴
點知係三架閃燈消防車
有兩個消防仲畀咗個

今日金鍾行過去銅記果陣冇啦啦有手足話驚比人包抄叫人唔好過去
我心諗 驚比人包抄就更加應該要行過去啦 唔通你企曬係到 D狗就唔會包抄你咩...
唔想比人包抄麻煩要擴大佔領區 等對方要布置更多狗隻先包到 而唔係叫人唔好過去留係原地 今日金鍾個人口密度逼到透唔到氣咁...... 呢點真係要改善下

今日又遊行又9企真係好攰

每一次都有加經驗值 唔好燥啦
兩個月至今我覺得條路仲好長
諗辦法減少義士被捕係重點 否則行唔到幾耐

無論敵人定我地其實壓力都一樣好大
相對大家其實都無抖過

屯門又喺 小小事就尻叫散撚哂

雖然我唔係啲咩勇武都認同
今日發夢去左三個地方
中環，銅鑼灣，北角
啲人話轉場去老銅
一去到就俾成班人屌我行去北角
心諗乜都未做
狗都未見倒隻
辛辛苦苦終於行到北角
除左擊退班癈老之外
乜都冇做過
鳩行

完全有同感， 屌你係金鐘打左咁耐轉CWB我覺得都好正常
拆雪糕筒搬雪糕筒嘥撚哂啲力，去到轉個撚頭就話去北角
搞兩搞又返番去做乜撚

我講緊七點快閃第一批
一到就跑走哂 唔住唔好走
跑撚到

聽講我的朋友又有發夢啦...
PP放題, 就話改銅鑼灣行街
去到銅鑼灣Sogo都未行完,就話想出埋告士打道兼職搭棚
我的朋友就去幫手搭棚
忽然聽到有條友來問話事人係邊
幾分鐘之後大叫北角狗屋有野睇,帶團去撚狗
我的朋友放低手上啲架撐,擰轉頭望到啲人已經開始起行
(由PP到搭棚都唔夠個半鐘)

咁就唯有跟隊伍行啦, 沿途一路行一路閘路
行行下愈來愈少人, 但係明明閘左路又不停有車係後面來
之後留意先發現原來前面手足閘路
後面幼幼聽到車響喇叭又返轉頭開返條線
幼幼要開路離隊,搞到中間啲手足又要留後照顧啲幼幼

班友好似郊遊咁愈行愈燥,
幾經辛苦去到目的地, set好road block又嗌返銅鑼灣
即係嬲到係北角摑醒自己!

希望下次個夢會再發得好啲!

毅行者 can't agree more

我發夢由金鐘行到落北角
包圍警署仲要前線第一排
食完幾粒催淚彈就話走
真係嬲

當初話轉場北角係聲援天水圍義士，但最後一句聲援都無

夠屯門廢？

想問下啲交通燈係咪幾日內都唔會整返好

同意 夢遊到老銅咩事都冇發生 突然話去北角
撚緊自己人定狗？

荃灣戰線一撚樣

樓主 我都同你發左同一個夢 不過我無你咁前 但我都想講最黎北角又行返去有啲奇怪 不過我覺得唔好嬲 今日係第一次七區分頭行動我覺得已經好好 當然我地呢邊無激戰 但下次一定會做得好啲

港島多鬼佬鬼婆
無歸屬感！

真係攰撚到仆街 不停咁走黎走去
Tg gp又話前線表態 又投票 諗住跟大隊
屌 點知金鐘去中環 又話去銅鑼灣 之後又去天后 然後北角 最後去撚到太古又翻翻去北角再行翻銅鑼灣

兄弟明白你難受
但係港島人應該係最和理非果班
戰鬥力亦都係最弱
我哋已經喺度進化緊
你等下我地呀

都可以讚下既，金鐘大部份滅火組，工種有啲單一，但都見到大家好努力

要研究下下次溝通點樣先會好啲！同埋今日我哋冇旗手

真 小妹第一次夢遊跑咁前
之前都係淆底和理非
Sorry 我地廢

可能荃灣第一次，我都行到攰，仲食埋人生第一粒催淚煙

無狗理好慘

。。。。好意思講出口
等左5年都係一碌撚

大家嬲還嬲 而家最需要嘅係檢討 唔係互屌

Totally agger
打遊擊真係唔想再去港島

邊撚度勇

好認同 一去到銅鑼灣又話去北角 番到北角又話去銅鑼灣

認真 真係港島一日遊 行完都攰

係，我發夢同個fd講番銅做咩。。又無野搞

今日勇武去晒黃大仙 屯天元 大埔
沙田班和理非，佔路都4點先佔....

朋友話完全同樓主一樣行程,一樣感覺.似
係我朋友俾人撚梗多啲.無啦啦咩都未做就趕人去北角,去到北角感覺鳩流流,又話轉場

不如唔好嗌交先
今次係第一次咁多人出嚟但係冇狗
大家可能覺得今次準備充足
但係狗冇嚟覺得哂汗水所以咁樣講

不如我哋諗下如果其他區被狗打緊
但係有啲區冇狗應該點樣做

屌真係比佢地嚇撚死

唔好責怪 目標一致

行到自己累我都係第一次見

下次巴打一齊黃大仙發夢募

今日唔嚮港島唔敢多講，但過往經驗都係港島人比較鍚身同無咁夠膽

好撚認同 行撚咗二萬幾步 腳都斷

黃大仙好玩好多原本諗住去拜下神點知變撚咗練跑 啲防暴跑住嚟推進 好彩企得算後 同防線都叫做有100米距離

其實人分散左 勇武or經驗撚都分散左

唔好亂浪費體力就好

我都發同一個夢
係燥嘅，得隊頭到左就話走
去到狗總，話用左一下火魔法，啲人就即刻閃哂
今日成個夢都係得個行字

屌一話有狗又未知咩狗又未知數目就走撚哂
又話北角撚都未撚就話
前線決定返cwb
所以又走返去銅鑼灣
到底個前線係邊撚個前線
你玩鳩我呀屌
個夢好真
醒返之後仲嬲嬲地

好啦屌完講返先
因為唔可以再分化所以屌一屌就完
但唔該下次唔好恐慌
同埋前線真係傾返好想點先先好再傳俾後面啲人知
啲人走哂無backup係北角水務署個位鬧交
鬧黎有咩用
諗下下一步點好點解決好過啦屌

雖然冇去到北角 但都有同感 我去銅鑼灣既時候仲有唔少人喺金鐘，去到銅鑼灣都就黎7點要轉場 即係應該有唔少人係可能一到銅鑼灣已經要去北角
仲要到左銅鑼灣想去前線幫手啦，都唔知前線喺邊大家都企喺sogo出面到唔知點，仲有感覺係我見過最多人冇gear既一日。後尾走左先知原來銅鑼灣根本冇狗出現過？同埋原來仲有人守夏慤道，今日真係有少少唔知做乜，最主要係唔知點解咁快要離開銅鑼灣九龍人諗住金鐘夏慤實出事，點知係咁和理非，下次都係返九龍勇武算可能未習慣快閃，次次都覺得俾人撚咁，尋日發夢都走到好攰

屌我都有聽到去油塘，個個人仲要好肯定咁講「過左7點唔好比我再見到你係度，去油塘！」，我心諗你都on9，好彩無人理佢

呢班人可能係一班鬼一齊帶風向，極危險
一開始個個白衫男子真係好落力叫人去北角，落力到有d鬼
以後我地要小心

但係喺北角有段時間真係唔知做乜鳩

樓上有人掟嘢 --> 手足大聲屌樓上、發出敲擊聲、射laser --> 樓上嬲鳩又掟嘢…… loop咗好多次

絕對認同手足遇到威脅時要自衛、還手
但慢慢變咗打稻草人、群眾鬥群眾，仲要不斷將仇恨loop落去……其實有意思咩？呢班人你點屌佢哋都唔會醒，唯獨是當我哋贏咗佢哋先會服

係最尾快閃狗總我先覺得真係fulfilling...

之後成條路都勁多狗聚唔返人

第一次連續幾粒催淚彈喺我地下爆
不過喺自己區好似真係有加成企前咗咁

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

不過港島區鄰理關係真係好薄弱
我老母係直頭叫我唔洗同其他人講咁多野
完全冇保鄉衛族嗰種心態
大部份人都係想出來做啲野
但又唔知點做好
包括我都係
利申:以前冇同老母住，住新界所以比較到

最唔撚明係去荔枝角做乜鳩

CCTVB冇乜點報就知咩事

關於今晚快閃北角單野 成件事好鬼

荃灣都係 比人撚左去荔枝角
懷疑係有組織撚示威者

港島只得100萬人口多少少

唔好分化
勇武和理非相輔相成
今日勁多人冇gear
冇被捕已經好好

不能同意更多
金鐘去銅鑼灣都算
話要撚狗 根本就冇狗比你撚
未hit 就run
無啦啦話要去北角
行到成隻狗咁 真係行到就嚟想爬
去到又唔知做乜鳩
真係以為自己百萬行
最後北角走咗 冇曬體力都算
覺得d體力真係消耗得好冇意義
衰d講句 好彩冇跟埋去返cwb

其實我懷疑佢地本身熟唔熟路七點半喺新界西比狗狗啲催淚彈攻完之後話轉場去葵芳行到去都體力見底咁濟

咁樣怪責啲人
搞到啲人褪呔連企都唔企出黎
講下應該點做咪算囉
幾百個幾千個手足
好難做到晒你期望咁

仲有個提議去青衣

今日d溝通真係1999

首先, 咁多位發夢巴打,
對唔住
我係有份同大家講如果佔領銅, 啲狗唔嚟理我地, 就變得冇意思, 咁倒不如好似我尋晚個夢咁去下紅隧/直接可以去犬屋撚狗

本來想話大家坐地鐵, 文明少少, 始終遠
點知大半既人都直接行
然後少量巴打坐地鐵一早去到

途中遇到黑社會算係出左啖氣+為下次港島東遊行打左個底

行咗咁耐 諗住終於可以撚狗, 比北角既狗出嚟吠下
企咗係前線都諗住等佢射
仆你個街, 點知射左一round 5粒就話撤退
我估唔到大家行咗咁耐, 竟然比個幾粒嚇到走返新光

我諗住okay, 返新光, 我地咁多人, set 好陣可以玩一陣
點知又返銅

而我都嬲到散水

小結:
1. 由金鐘走既決定認為正確, 因為狗已佔領上空當我地龜咁射, 極危險

2. 到cwb 之後, 決策顯然未得到廣泛同意, 小弟亦要道歉

3. 到北角後, 的確比和理非散水黨騎劫左, 乜都未發生就話比人包抄/好難走

4. 最後返去銅鑼灣就最on9. 9點幾明顯和理非+好多人嬲到走哂

但不打緊, 經一事長一智, 我地每次發夢都開發到新嘢, 儘量下次唔好再犯

大家記住:
今日夢完, 但我地未完夢

可以嬲, 但請不要責怪

不分化 不割蓆
下星期見

無拉人已經係最大勝利

岩啊，旗都見唔撚到又唔知係邊到舉，淨係係咁叫人走，引起恐慌

我發左個同你差唔多嘅夢
嬲撚到
講真幾千人喺到行行企企做咩姐
分散警力呀嘛
救人係緊要，但成班人港島過去旺角太子，去唔去得切格？
不如直接喺港島做D野，引班狗出嚟港島，分散其他戰場嘅壓力好過啦

都唔知今日做緊乜 消耗自己體力

同意 夢同你一樣，吸收經驗，休息再發夢。加油

做咩聽大台 自己決定點做

一心出黎打交...點知....

如果今日多小小人黎黃大仙發夢 我諗撚狗撚到佢地傻

其實去北角係咪有鬼？睇返同福建佬大件事

喺 搞到啲警力去曬大埔

屌你明唔明每次同班手足擋撚到頂唔順向後退休息 望到嘅風景係乜？

係一班鳩坐嘅和理非呀
要撤佢地又撤到得慢
前排又以為呢班人幫到手
走嗰陣又要顧住佢地

你明唔撚明今日啲狗射前排射撚到厭
佢地直接冇人性射落中間人群
其他人真係講完句「哇屌你老母黑警」
之後繼續食花生

呢啲係乜撚嘢形式嘅幫手？
錯都唔撚屌得？ 一屌就分化？
屌你老母

認同 今日係港島發夢 覺得好似行遊行咁
係金鐘行去銅鑼灣 一到銅鑼灣全部人都行緊去北角
一到北角無幾耐又話快閃返銅鑼灣

係咪有鬼想引手足去北角同福建佬開戰

可以拉埋班小狗同大陸蝗落水，感到非常興奮

我都唔明 係高位射左幾粒 就有條友衝出黎話去cwb 我去到都未企定又話去北角 係途中又會有白衣人黎打尻我地 成件事點睇都好撚鬼

Get 不過係好鄙視視抗爭為玩嘅人 所以先燥咗
我自己覺得唔好再將行動focus係狗度 加上依家大家都火遮眼 我都明白
但搞狗搞咗咁多日 發洩完 然後呢？
之後係咪次次圍完狗屋 出哂旗 放哂彈 街坊又成功hit n run 就代表勝利？
的確行動上 be water上係有進步 但只係小勝
二個月黎嘅目標 成個運動根本冇太大嘅推進 依家就變咗屌狗行動
我地應該重新對準政權 唔好再俾大勢shift focus
又或者諗下如何打擊香港經濟命根

後尾見到入番天水圍D車落左好多黑衫人,好彩天水圍散得快,唔係會好多內鬼帶風

有油塘

有金主都要揾人買 攞 運
物資係現場岀現肯後係幾多心血

行左全晚唔知做乜尻

唔講兩邊走住
發夢落明園西街話有人掟嘢
然後一路行到落水務處都用laser周圍照鳩人/射民居
屌我搬水經過被直射眼tk呀
有人影相又係，又屌又laser
但明明橋上全部支持我哋

大把手足有強光電筒，可唔可以唔好一開就laser
冷靜啲呀各位

我明巴打你嬲咩，但咁樣玩未必係壞事

現今情況無咩必要守路

屌 我沿路都執左三個頭盔 一個眼罩
全部都好撚新淨！
屌你地和理非驚死 要上裝唔緊要
唔該一係拎走 一係擺番去物資
是是但但掉喺街 掉喺地鐵站
最撚離譜係掉喺回收箱上面
我屌哂你地老母！
啲裝要買架!！唔撚係免費架

轉場係轉得唔好
但只講金鐘陣地戰都真係算係咁
放左三十幾粒催淚彈既情況下(可能唔止)
防線都冇退後 一有彈就即刻成班人淋熄哂
班狗一想衝出黎 橋上面就瘋狂掉野唔比佢出黎
打到咁都冇人比人拉真係算係咁
但轉場轉得好奇怪的確係事實
可能仍然需要時間摸索?
始終由真正打遊擊戰術都只係開始左幾日
港島好似今日係第一次

笑左

你唔明㗎啦 我在場真心感受到嗰份無奈
Btw下次唔會再比人咁點嚟點去

完全同感...今日狗都無見過就已經玩到自己友殘
前幾日已經見到有人講有鬼亂帶風向 大家自己諗清楚轉場時機 係驚班狗黎定係想佢地黎到排好陣再be water?

大埔射左過百粒啊，
我係霧入面見到人間煉獄
d女亂尻咁叫， 好多手足成隻眼紅晒
我隻眼都好痛

好撚鐘意係個個大撚過肥媽個閪既十字路口，唔知守麥春

推爆佢

旺角坐球場出面果啲真野餐 嗌又唔嗌 叫佢出彌敦道又冇人理 成班飲飲食食

咁軍隊都有啲精銳

有啲雜牌

睇完我同你個夢好接近，不過我無去西環，金鐘撤之後我拎長木盾長征

的確，港島區今次係幾柒，我地只係金鐘捱射一輪，班狗用制空權屈後場就完了，一定要撤轉場，但之後全晚好明顯，港島區係警力不足，無出黎佈陣驅趕，只係死守各狗屋同重要地

辛辛苦苦去到北角狗屋，狗都未見隻又話走，好啦有人唔滿意要hit and run一次先走，結果衝上去掟野，加埋應該得十幾人成功掟到就話走，後面手足拎住想掟既機會都無

之後又番去銅鑼灣築多層防線，突然討論下一步行動，去九龍幫手同突襲西環，其實我覺得突襲西環係可以，奈何個幾位手足就比人話係鬼

然後一輪商議決定hit and run 灣仔狗總，話明快閃但後面班人仲慢慢行，中途仲要遇著架狗車經過知哂都仲係慢慢行，已經唔講話跑，連快行都唔係，我地最前既去到狗總門口人太少惟有等埋後面，一鼓作氣掟佢老母，兩波之後撤

更遲黎既人就想繼續掟，但個刻第一批人已經準備散/散緊，我自己本住一齊黎一齊走，番去多次同遲黎既人再hit，估唔到佢地又有魔法，雖然狗總不斷放tg，但都無縮前排一齊盾+遮擋一路護送魔法上去，結果係點大家都知

狗只係死守唔推，大家真係唔洗咁早撤，咪圍住搞，掟個一輪煙就話撤，我覺得而家撚手足多過撚狗，唔講full gear加拎物資/武器/盾由金鐘行去北角再番灣仔有幾消耗體力，普通和理非都行到無力，好多人沿路停低休息就再無行，策略上要諗諗點做，唔係一句be water/hit and run 就走就撤

最後想讚出魔法既手足，雖然掟既手法唔岩唔中目標，而且太早點火，但經驗值係要累績，千奇唔好氣餒，下次繼續黎，核彈都唔割

真係唔撚知係度做乜鳩 不停咁行

其實咁唔好咩

同意呀 行黎行去 我有問過好多人
但大家都唔個頭唔個路 淨係過有狗呀就調願走
行晒d體力！
金鐘到北角已經好撚攰
但完全無目標行黎行去

唔受傷係咁

講起又嬲
好地地守緊金鐘轉場銅鑼灣 ok
去到又話去北角 ok
去到北角屌你同我講返去銅鑼灣 wtf
撚狗定撚我
最後北角太惓走左
btw金鐘守得好靚 成堆人衝去滅火真係好正護體加身咁衝上去
感謝金鐘戰友們

下次唔該後排手足行快啲，橋上有狗車已經嚇走咗大部分人 快閃都唔好大叫口號

屌你老母，咁你死返去元朗囉

屌你有冇行過呀，周圍走唔撚攰嘅？前線唔止行㗎，又滅彈又上gear又set road block，真係冇辦法同你環遊港島㗎

見到有帶住感冒口罩既阿嬸拎咪話前線決定左點點點
我屌你老母啦 你空裝話同左前仙溝通？
咪撚玩啦

呢個真 我今日由集會到佔路到最後鳥獸散都係現場
因為我淆底 傳埋自己啲裝出去 戴住個n95
陪大家一齊食煙
係現場大家都好合作 傳物資上前線
出黑旗橙旗完全無人走 最多只係一路數一二一二咁慢慢退
到最後前線攻左上去 全部上哂去補位
啲狗係咁射蛋 全部人原封不動
連我tko人都覺得自己有黃大仙buff
希望各區義士 有前線出力 真係要幫到盡
人地努力緊就全力支援 唔好傳恐慌比其他人
前線先會感受到support
前線肯為大家衝嘅義士已經好少 至少都唔好做豬隊友

P.S. 一直都唔夠膽出席示威 因為有包袱 做和理非
尋晚睇到大家咁勇 叫自己今日一定要陪到大家
好彩最後都做到
我愛香港人

同感呀 金鐘轉銅個下又唔快閃紅隧一波先
北角個到又係on99 全日就係四圍行
係臨尾衝警總有小小意思

真 發夢係金鐘啲人話去中環結果呢去到中環又發第2個夢話去銅鑼灣之後過左陣話油塘北角 突然又話只係北角去到北角又行返銅鑼灣 真係港島一天遊

屌

參考下黃大仙

出面一話佔路

會都唔撚集了

個個衝哂出去

銅鑼灣坐車快閃到北角狗屋，乜都冇做過就話返銅鑼灣
事後知最前有人送頭！

銅鑼灣冇政府野冇狗屋冇市民，搵鬼理你
成班發左半日夢再毅行者已經放哂電
係冇野做既情況下，快閃紅隧，ok呀，好過坐
閃左一半，十幾部狗車到
就一下只又起行去狗總

除左tg同哨話有狗，一隻企定定既狗都未見過
成晚就係狗放你去北角，放一部車引成班跟
之後有風話多狗，要返銅鑼灣，全程冇狗夾
紅隧一早知你會玩，等你黎就出車
成晚由你係大馬路左行右行

利申:一聽到狗總就走左

大家要吸取教訓for下次發個好夢

算啦 都好過班沙田友坐到屎忽痛

港島有人拎咪次次一行動就叫有狗有狗 北角叫到灣仔一隻狗都見唔到 同埋好多人狗都未守就直接叫走 呢個係真既 同意樓主真係起碼等班狗排下隊先轉場丫

係呀屌 同你同路線 問題係大聲公一叫 個個都即刻信佢跟住叫

放tg/有速龍追 跑都正路
見到警車/舉黑旗就已經跑定個d已經係低能

咁你行街咁款又好難拉既

沙拿一樣咁廢

Btw 我見到好多手足有頂配版裝備 但係退到去中後排
你唔衝唔駛咁full gear 家陣唔係型 唔好咁自私 比啲裝想衝嘅手足啦...

仲要不停loop

發夢係到
未行到又話返轉頭
快閃到跟唔到呀大佬

你係咪搭的士果堆巴絲

同你行同一條路行左27000步

不分化不篤灰，但樓主講既要檢討

狗屋第一輪完左，第二輪人到個陣，我都見到有兩個人係咁話自己一直係前線點點點，但兩個係空裝得個普通口罩，袋又無

心諗，臨時演員都係演員

其他區不知幾需要

除左金鐘做過嘢
點撚解轉場銅鑼灣
到左坐左陣
再有人話去北角
有話翻去銅鑼灣
翻到銅鑼灣10點幾！
我究竟今日做過啲咩？
遊行？
真係對唔住每一區D人

其實荃灣好成功喎
荃灣出左防暴 後尾佢地自己退番入狗屋 我地先轉葵芳
葵芳又出左防暴出煙就話轉荔枝 後尾係知道有鄉黑先拿拿林番去幫手
最尾係荃灣捉人就衰左啲 比班老鼠上曬樓捉唔撚到仲比人斬番轉頭 屌你老母黑社會 之後又黎警黑 先散水

講真消息未必太流通 想知既可以多啲問下人

掉裝就到到都有既，已經不斷叫人帶裝走，唉...

田心聽落太伏

揸咪，大聲公果d
我同你講， 唔好再亂叫散水
快閃係最少要引到射彈先叫快閃
明唔撚明呀？

屌，認真
發完夢好撚嬲
今日銅鑼灣走北角完全唔知做乜9
然後撚9又失敗
去到北角人地已經set好晒
究竟點解去銅鑼灣
有無人解釋下
點解係銅鑼灣
西環又好，警總又好，銅鑼灣有乜意義
然後北角係邊個諗。

你係嚟打交定爭取五大訴求㗎…

前線部分手足俾人撚，有個哨兵不斷話有防暴，叫散，然後就偷偷地走左，連續5-6次，但係鍋鍋都fake news。然後過班手足返到黎以為在場個肥仔walkieman就係果個哨兵，一激動上黎就郁左手

我寧願行19000步都好過有1位手足被狗拉
利申: 我留左係銅鑼灣無去北角 食完飯大隊又返黎銅鑼灣

本身金鐘前線最遲先走，去到銅休息無耐就話去北角，已經起行左，無奈跟隨

每個人勇武程度都唔同

發夢港島金鐘轉去cwb之後好多次話有狗要走但係一隻都見唔到 除左北角警處
Be water都等班狗落車上緊裝先走下話 依加先知好多人有同樣疑惑 撚狗但係狗都未企好
福建幫果度又俾人叫停又話有狗 但之後果粒鐘都係狗屎都見唔到舊

應該真係勇武分散曬而其他都無咩前中線經驗？同埋游擊經驗掛？所有前線勇武手足辛苦曬！所有發夢嘅人都係！真係要好好休息！

見到hit到紅隧同狗總都已經OK

除左金鐘有狗
行撚左半個港島一只狗都無
淨係見到福建佬打
好撚詭異囉

金鐘冇街坊

Cwb封路都係封到一半無啦啦話有狗 叫人返黎但又乜都見唔到

同埋港島真係大部分都和理非

多謝你

咁鵝頸橋係一度有4 5架ae同4 5架豬籠向紅隧方向經過嘅

分化?

唔好比高低
冇意思

理論上係岩，但同時又明勇勇嘅諗法

以我所見今日港島最撚多人
狗都未撚見到已經話散

無辦法今日我發夢都四處走四處幫 但除左封真係做唔到d咩 又無狗 只係一轉tg就收隊 可以點

但係引到白藍衫出來 下星期一定有更多野可以做

明白大家有攰不過唔好發脾氣 我地依然未達到目標

少你一個就真係少左一分力 大家加油 好嗎

都唔係得個行字架大佬 連主要交通幹道都無影響比

狗都見唔到一隻 點俾狗拉呀

Can’t agree more
發夢今日一開始都起金鐘 但現場d人真系勁hea 野餐 和理非 好似全場冇咩勇武咁

之後突然話去西環 但其實就好少人跟去 大多人都好似叫唔郁定唔知是咪溝通問題 人跟本唔夠多就唔應該繼續行 咁樣分散哂d人 咁少人去西環勁危 有人提出話不如再叫多d人先起行 但行最前果班竟然話唔洗理繼續行

之後快閃封路竟然只係隨便掉幾個雪糕筒起馬路就算 掉完唔夠十秒就比人拎番走哂之後班去西環既示威者起馬路到照走都keep住有大量車 係咁讓路 完全唔知大家想點 勁亂

真心唔是想割蓆 但好想大家可以傾下同諗下 睇下之後點樣可以做得好d 唉

光復香港 時代革命

屌你老母金鐘之後狗影都冇隻，係咁叫轉場

後感: 個節奏可以教返慢d 唔洗咁趕時間
真係捕到狗先轉場 都仲趕得切
(尊敬勇武前線 辛苦了 和理非一定會努力進步)

和理非咪搞事啦屌，無掟到人算？
下次掟到，你係咪話，無掟死人就算啦，咁呀？
仆街，游擊係撚警察呀，唔係自己辛辛苦苦做完野，人地都未郁你就走呀，打左2個月，成功例子多的是，學到少少未

件事唔係一句和理非就解釋到
係度遊花園 去到北角 連警署都未見就話退去新光
一個地鐵站既距離 係真無腦定真係鬼？

唔知點解今日上網好順暢 睇到前線直播
見到佢地衝鋒陷陣 攻到班狗退
大叫其他人push上前支援
個陣見到有full gear係後面...我問佢 你齊裝可唔可以上去幫手 比埋個直播佢fc唔想佢當我鳩噏

同意 返到屋企睇返其他區 真係完全屌打 港島苦行

呢個真 ， 要推

今日中午係荃灣唔知自己做咩，見人行就行，啲狗冷處理，淨係新界南食咗少少tear gas，之後去荃公見無咩人就走咗去北角，因為睇telegram 話有班黑社會係北角，去到北角就同樓主個夢一樣，感覺上自己去到邊度就邊度和理非
返到屋企諗緊今日做咗啲咩，發覺自己咩都無做

咪set左個靚靚rb囉

樓豬分化撚

沙田起碼燒左陣狗屋 ， block 柒哂d 路

人肉城門咁

我分化?
咁乜野叫港島區最撚廢?
叫樓主收嗲啦

唔好意思 和理非第一次參戰
下次會識做

去cwb 9坐 又無狗 其實有無用?
話晒cwb都多大6人

又唔算係分化嘅
當係分析又好 其實講到尾都係為件事好
想大家再進化
佢語氣係重左啲 唔好咁話佢啦

因為係2班人開會
隊頭個班係好早就係金鍾話要快閃去西環個班 行到上環左右就話西環唔安全 轉做搭mtr去cwb 差唔多係第一班到cwb 坐咗幾粒鐘
起初話有狗黎先走 去到咁上下就話7點去油塘 之後話油塘唔安全 去北角

Wts係狗屋出面有次聽到有畜聾，個個雞飛狗走。退左半條街，點知係流料

不過大部份時間我覺得幾好

屌你老母 完全周意 躁撚到仆街

師兄唔好灰心唔好嬲多謝你今日嘅努力
之後再戰

但係你地齊上齊落我覺嬲唔哂喎

撚狗咁撚自己人

補充多少少 真心未見狗已經比自己友玩殘 係咁周圍搬/拖雪糕筒 行來行去已經好攰 之後佔路勁多人都隨便將雪糕筒掉起馬路就算 有d雪糕筒同雪糕筒之間條gap大到可以比的士直行直過 之後問佢地是咪應該封路封好少少先繼續行 佢地話唔洗理照行啦 之後大隊就走哂 （利申發夢）

樓豬咁撚叻屌你老母自己諗應該做乜
人地話去邊就去邊而家係到呻?
屌你老母其他手足比人打食煙比人拉
你咁撚自閒打篇長文係到屌唔撚去黃大仙?
擺明五毛食屎狗啦屌你老母

值得排最尾

收皮啦冷氣軍師，樓主去咗黃大仙就代表今日鳩行俾人亂帶係正確？

我係港島人

最尾狗總個度
真係有鬼定點
乜柒都無叫退
退完叫人散
仆街 好彩最後有人醒水hit 完先可以run 咖

hit and run 只做了run

因為最撚勇嗰班係天橋去曬上環

港島撚唔支持港島去黃大仙做咩
老實講 港島區今日真係做得好差
唔可以拎出屌發洩下大家討論下嘅
大家搞左兩個月 個個都好大壓力
仲要見到咁多做得好差嘅野
出黎講下又唔得嘅
自己唔想去 一個點叫都叫唔住啦
唔通唔跟去幫拖咩 大佬
唔好咁痴線啦

邊撚個嗌轉場呀 下次捉住佢黎問啦
成日有人拎住個大聲公話前線決定去邊度果度
後排都未爬到就話轉場

屌你老母咁大個人又話比人亂帶
傻撚左
條街d 人你三唔識七
人講你就跟? 玩撚左個幾兩個月仲講呢d?
你無tg 谷無料收? On9

見狗有防線先走都未遲啦 佢單拖一架車上嚟拉你百幾人咩

好真比人撚狗咁

啲空降兵離開唔到個空降範圍啊

今日係金鐘做前線消防員，其實發現真係小過黃大仙好撚多倍，我都同樓主一樣行咗好多無意義嘅路，去到一半，啲人話走，終於行到過去，啲人又話走，其實今日我都唔知做過啲乜。我都明白樓主點解咁撚嬲

只可以當係攞經驗，我都好respect其他區嘅人，但至少我哋都係帶着同一個目標，香港人加油

好好奇你有冇出過去，屌你老母大隊走係唔撚係要眾人皆醉留低落單呀

嗰陣時都未去上環

我睇左好多po都知道今日前線跑嚟跑去勁辛苦。今日勁奇怪，以前和理非唔會點帶風向，今日就聽到好多建議轉呢度嗰度。
會唔會班狗睇到我哋打遊擊，跟住搵人滲入帶風。

1.拖延時間令我哋消耗軍力
2.輕鬆攪分化

夠皮了，無車比人包多左

講撚得出北角去到散唒d 知on9啦
Tg各大谷 730已經有相 d 白衫拎棍企唒出黎
樓主五毛同我講去北角唔知做乜?
五毛番屋企食屎啦

你確定? 我離開嗰刻都未開tg 行到交易廣場先有frd打過嚟話出長盾 同前排講過返去但係佢地想打遊擊 叫人逼金鐘班人行 結果我係去撚到信德出面嗰兩條行人天橋就有人話哨到前面兩個街口有狗 之後我同上面個留過言個避孕臉去fact check 過咗中區警署都未見到狗 一望返轉頭後面班人已經唔見曬

真，依家前排好多都冇經驗，唔知係咪比人拉晒同埋港島超級無敵多和理非，以為一個口罩頂全場

屌你老母呀 去北角唔知做乜?
唔知北角發生咩事?
730全世界都知北角有白衫揸棍你唔撚知咩事?
好撚好笑呀屌你老母

得30個 我行到過去都俾手足打走曬 我之後仲去咗狗署添 不過都係teargas同我地掟吓蛋咁 狗完全冇推過出嚟

停止屌個post分化先
我諗樓主係激動作姐
但佢講得好有道理

不過大家要明白
我地玩得香城online
當中一定有新手玩家初入game
都有玩左好耐 上手知點玩既玩家
而打過機都知 認識新game有人教點玩
一定比自己摸索快得多
避免發生好多唔同新手錯誤
大家玩得同一隻game做隊友
係應該指導 教佢地點玩點入門
而唔係鬧佢地玩得唔好
身邊有人真係唔識既 唔駛第一句就屌既
可以傾左先 唔識就教左先
咁先會進步落去

冷靜諗清楚

on9仔白衫一開波同我地嘈交已經去撚到啦，你又知唔知呀，塞住幾架電車你都唔撚知啦，涼咗成日冷氣唔好扮關心啦

其實有得發揮大把將軍仔勇得起啊

所以佔中咪會失敗

屌你老母我屌樓主話唔個去北角做乜 你up 乜撚野

你條on9成個post都知俾人撚，你就淨係識引用tg channel既消息，mon咁耐都攰架啦，冇ot錢架

我係話真係有出去既人其實6點幾都去緊北角，唔洗好似你咁要睇tg 先知7點半既事

前線手足辛苦曬

今晚好好休息一下

屌你老母你繼續兜啦

tg冇6點幾既消息駁唔撚到就淨係識屌人老母

我行到炮台山就聽到人話白衫人有棍
但大家係義無反顧照去北角

港島人唔係唔勇武
但喺金鐘硬食左好耐
只係覺得硬食完又去北角
最後又俾人點黎點去
令到大家好攰

真心，希望揸咪嘅檢討（or以後唔揸）
但我地自己都要檢討點搞好策略同溝通

宜家唔係要全民勇武魔法師
而係要爭取每一個人，係每一個香港人

我地唔好再活係同溫層互打飛機、互相指罵
我地要睇有咩策略去爭取更多人支持
快閃紅隧、地鐵嗰啲做多左，只會俾人覺得煩
重複左佔中個劇本

第 1 頁
#1一梳梳到尾 • 8-03 23:44:36
千祈唔好上，啱啱係長沙灣專登清哂成車人，送頭車嚟

架特別車送撚左頭尾?

講咁多咪就係戀戰

送撚左頭未呀果架別車?
我屌你老母 5毛咪就撚係你囉

北角打到班福建仔收皮都差係咁啦

狗鐵之後點做我唔知，事實個班車係清空咗，不過你起我底都掩飾唔到你做冷氣軍師架

應該係有鬼

屌你老母講撚到明有特別車係送人走
送乜撚野頭呀?
你乜撚野居心呀
冷你老母呀

大家訴苦今日俾人撚，你就憑tg消息話人冇腦，你又咩居心呀

係咪驚d 人散撚唒無人比你拉呀
狗定5毛呀兩樣都係呀?

我叫人唔搭鐵有冇叫人唔好散？屈人五毛都屈好啲啦

訴乜撚野苦 除左你班豬閪五毛開post 有邊撚個屌呀m

疲於奔命又無作為

Same
由黃大仙走左去金鐘
攰撚到

屌你老母 我地成班發夢金鐘最前排 走就最撚遲走 你係咪要我地成班拎盾搭地鐵呀 同埋唔撚洗護住啲未走班人？個撚個拎撚住個盾 揹住背囊 我一開始仲要拎埋遮 成班金鐘頭排拎盾手足一齊到銅鑼灣已經19:15 ~ 19:20 因為我地唔撚係你 我地去到消防局後兩條街仲set 多個roadblock 擋路 去緊果陣同果班仲傾緊起碼不如抖到8點半 點知一去到就已經話大大班去左北角啦 抖都未撚抖過話行就行啦 禁tg? 就算好似你咁雙手咁撚free 得閒拎電話出黎禁 唔係有班人去左北角先點會發現左班福建幫呀無去前線？你咪上前線問下啲本身拎木牌盾既人有無咁既事囉仆街 我係去左搵friend 無同佢地一齊出發 所以未去到狗屋已經話緊退 但唔撚柒係無去囉 五毛 五你老母咩

膠都廢事俾你

換返沙田落去一撚樣

有係銅鑼灣站同人吹過水 係銅鑼灣廣場果邊十字路口附近 單拖 未會合friend

［真心呼籲］唔撚好再打港島副本

你跟個班係full gear左膠同政府內應
有巴打出左post北角單野係政府安排
（屌你老味，正常人示威都唔會揀去北角呀嘛？）

呢班撚樣次次都拆爛晒d野set d無尻謂路障阻止自己友走，仲要防暴黎到第一個就叫散水既柒頭皮黎

你話呢班撚樣唔係左膠？ 我唔撚信

嘥人力物力大龍鳳整路障，點知防暴黎到唔係用黎玩遠攻守，整黎做乜尻？

班撚樣真係想撚死班示威者

叫佢地做靶俾人射，on99跟佢地坐跟佢地行唔知自己做乜，想班示威者不斷嘗試失敗，繼而沮喪灰心

金鐘班撚屌，見到tg屈晒係後面食花生
都唔知自己做緊乜柒

8成人都係笠水狗黎

揸得咪有amp箱既人，你都唔好旨意佢係正常示威者

旺角深水埗咩物資都冇 屌

港島就多到唔要

仲有好撚多殷busking

唔撚係掛 嘉年華咩

唔割席

大佬，我幾時都講，和理非guts要比勇武大，因為4年前既和理非捱子彈都唔怕繼續行出，依家個班.....？

我寧願佢地搞遊行走晒港島都唔好on99坐死係金鐘

港島真係太多和理非，太少勇武喇

所有和理非聽著 唔好攔自己友 因為咁自己友俾人打多幾拳 點算 如果你想攔 唔該攔對家 自己友見到佢無反抗就會停 咪賣隊友呀

我個人意見係搞集會on99, 應該唔理不反對通知書，黎個港島大遊行叫下口號好過

4點個陣就知，之後金鐘班撚屌黎晒，成班花生友，一見防暴雞飛狗走

老實說有人扔野點都要屌
但真係唔贊成上樓，好撚危險

fa表示走到好撚攰
Btw真係唔好棄裝除非你話你今次係最後一次岀黎 以後都唔岀
啲頭盔雖然唔係最高檔 但起碼班狗掟催淚彈 藍絲高空擲物都擋一擋
Be water my frd

金鐘班左膠全面進場，要set19路障，又係後面叫散水

作為南區人真係覺得好羞恥
我今日都出到燥

港島人有錢d

唔係有鬼只係後排覺得啲狗又唔出嚟 留係到無意思 想轉場守大圍
不過前線唔認同因為狗都未見到就叫人走完全無撚用

今日明明係金鐘放題攻城
班友無啦啦叫晒後排走前線決定

決定咗d咩呀我仲係到食緊tg呀
最前仲打緊呀 賣隊友？

金鐘外圍觀眾最易動搖
一支mic 就撚走哂佢地

同你同一路線full gear行到狗屋附近，抖一抖食支煙上好gear然後就話乜柒快閃要散水覺得我地full gear行軍好舒服？真係唔好消耗我地前線手足體力，有事都係我地係前線食曬頭排攻勢先不如大家行前少少(唔洗你地行到最前，離遠見到我地未走就知點做)，望下前線手足仲係唔係到!! 所有消息麻煩大家唔好人講就信，眼見為實，信自己對眼！
前線滅火巴上

sor 聽到後面有人話防暴黎梗
就放棄左物資 即跑
但有無人補翻我地run左之後係咪真係有出防暴？

對家連追你地既意慾都冇

屌你p牌 收皮

我肯定有鬼
今日任何決定都係好快做出
eg去北角 同 翻銅

然後人地叫住翻黎 完全唔聽 好似有目的要做野咁

同埋成日叫散
eg去左北角on9咗咪去翻銅守住
點知地鐵度派fly俾人走
問有無過九龍乜乜乜
明明上面資訊都係講梗話翻銅

成撚日放流料
eg 不下十次聽到有狗係唔知邊度邊度 要走
最後狗影都見唔到

即係無出過？
仆街了今次

啱啊 心諗狗都未到做咩要走
撚死哂自己友

和理非100%唔應該帶隊

北角邊撚個叫撤?
消防局舉藍旗叫人走果個我屌你老母
幾萬人金鐘行撚左去北角又行返去cwb
hit 都未撚hit就run左做乜鳩

忍唔住上黎屌多次

左膠 散水撚死全家

現埸好多連基本頭盔都冇

夢遊行過去北角
D物資去到北角又要返銅鑼灣
依稀記得大大碌機水重到pk

你都痴撚線
我幾時有講過受傷先唔悶？
你咪戇鳩啦

個盾重撚到on9 仲要揹住full gear
佢老母叫佢試下由金鐘搬去北角啊

係囉 係咁話打遊擊
對方都未到自己走
咁係你自己亂跑咋喎

呢個就真係唔知
開始整路障未北角？

真係我地都話搭地鐵翻銅
班人真係推物資行足一日

咁你覺得有d咩先唔悶？

你係咪痴撚線
佢亂帶大隊 你話我知你自己係現場點撚樣唔跟？
唔通自己可以改變到大隊既方向咩
tg谷 連登都係勁少資訊
真係好想屌柒你呢d五毛

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

屌去北角本身完全唔係支援自己友
我地係到過去見到白衫友呀
然後唔知邊條仆街話唔好理佢地
去我地要去既地方

真 本身諗住一齊去油塘搞東隧.....無啦啦比人騎劫左去北角

岩既 灣仔事後十二點幾真係有狗出現 但人數唔多
我覺得下次可以對抗下
唔要快閃 要hit and run
尋晚攻既地方 得灣仔係啲狗需要救
北角就太遠 行過去都消耗左大部分手足士氣同體力
下次應該集中係金鐘至西環一帶

起碼都速龍黎先散啦

去到北角就話繼續行落鰂魚涌，變咗遊行咁
到咗鰂魚涌就叫人去太古，
去到太古又叫人返北角，話白衫打人要救人，
返到去無哂白衫就叫人去銅鑼灣…

好同意 琴日發夢完全唔撚知自己做過乜
下次我自己醒水 唔對路唔跟依條隊

咁你悶乜撚野 我依家就屌7你唔該用下個腦先講野 一係就打詳細啲 依家你就係誤導緊人 用詞唔撚正又唔解釋乜係悶

我下次再見到人揸咪叫人去呢度果度既話
一定會阻止同質疑佢 唔答清楚一定唔可以畀佢繼續嗌 巴絲打們都要咁做

咁你教囉屌你老母字典
一嚟起晒鋼 柒頭皮

下次咪撚再行，MTR pls!!!

有出都唔洗咁
班差佬笑鳩你咋

下有出就梗係走
黑警捉到又告暴動
以後點出黎發夢？
唔通裝備梗要過人？
唔知你係真心 定帶風向

btw 到底係咪真係有狗出左黎?
如果你唔知就收皮啦

故事教訓和理非前線係左膠精神

其實琴日金鐘都幾撚膠
已經好多人喺地鐵站出緊嚟
集會左兩三個鐘先有人出去佔路
無啦啦放狗係因為有人搞佢哋啲大水馬
然之後先催淚彈放題
搞左一陣 啲狗都未放出嚟
後面已經人退緊 就俾人水左去銅鑼灣
去到銅鑼灣未坐熱已經叫人去北角
去咗北角警署沖左陣 又叫退返去銅鑼灣
玩鳩我咩

最衰我尋晚之後約咗人食嘢，搞到我一去就要去北角，但去到冇幾耐就要“行”去灣仔，有病

我在場實鬧爆話去邊去邊班鬼

屌當時個情況係有人跑住咁叫人走
好似好撚緊急咁